大圍父母叫個仔係馬路痾尿仲惡人先告狀

有片：

小朋友急尿可以理解 但係附近都已經有M記加埋依家呢個非常時期 咁樣痾法真係好唔衛生仲要啲細菌有機會彈到人地架車

唔知以為香港咁快變左大灣區 連啲市民都大灣化

屌 俾着我唔撚忍 開佢老豆拖 咁撚放肆

求幫推

要叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!